\beginsong
\songname{Podskalská}
\songautor{Hudba: Pom, Text: Vosa; Tábor 2017}

\refrain
[C]Nemůže být žádných hoří
[Ami]V Podskalí či v Sedmihoří
[F]když se lidé králům koří
[G]za království jako oři
[C]bojují, [C7]bojují, [F]bojují, [Fmi]bojují,
[C]{}bo-[G7]ju-[C]jí. [G7 C] { }
\endrefrain

\verse
[C]Naladíme [Emi]správnou strunu
[Ami]a začnem se [E7]kořit trůnu.
\endverse

\verse
O bozích se nepovídá,
jinak zase přijde bída.
\endverse

\verse
Vytěžíme vzácné kovy,
donesem je monarchovi.
\endverse

\verse
Anarchisté ať se bojí,
Černý rytíř bude v loji.
\endverse

\verse
Plním úkol, krev i plivu,
abych dostal trochu vlivu.
\endverse

\verse
Luštím šifry, dělám kliky,
do stupňů i pro knoflíky.
\endverse

\verse
Než spočinout dáš svým víčkům,
mysli také na sovičku.
\endverse

\verse
Zmlkněme, než budem němí,
přijdou ještě další sněmy.
\endverse

\endsong